\def\ncols{4}
\beginsong{Il mattino dopo}[by={G. Carletti -- O. Veroli}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[G C | G C] \rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse
\[G] Stai con \[C]me
\[G]prima che tutto pas\[C]si, \chordsoff
\[G] stai con \[C]me
\[G]prima che i miei occhi si \[C]chiudano,
\[G] Solo tu puoi a\[C]prirli
e dare an\[G]cora un po' di \[C]vita,
\[G] solo tu puoi a\[C]prirli
col tuo \[G]splendido sor\[C]riso,\smallskip
\chordson
\[D] che sollevi il buio del mio pas\[C]sato,
se l'a\[E-]more a\[D]vesse un \[C]nome
sarebbe il \[G C | G C]tuo.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Oramai non ho
più tempo da buttare,
devo custodire
tutto quello che mi rimane,
voglio attimi che
durino per sempre,
che vada o che non vada
comunque sto sentendo,\smallskip
mentre prima non sentivo
e anche quando sentivo
sbagliavo io.
\endverse

\beginchorus
\[E-] Mi sto rimettendo \brk in gioco, | \[C]
non ci \[A-]sono regole, \brk le mie, le tue,
\[C]ma tu sei disposta o \[D]no?
\[E-] Lasciati prendere \brk o lasciami an\[C]dare,
\[C] ma non la\[D]sciarmi
senza ri|\[E-]sposte. \[D]
{\nolyrics\[C] | \[E- D] | \[C]}
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Ero solo
anche in mezzo a tanti,
ero solo,
con solo paure davanti,
oggi sono pronto
ad affrontarle,
oggi ho imparato
ad andare avanti\smallskip
ma qualunque sia la tua risposta,
tanto domani sarà
un mattino dopo.
\endverse

\endsong
